HKBN 100MB 連家居電話 想轉台

100MB LAN線入屋 12月中到期 現時$218+$98 求報價
想轉1000mb獨立光纖

TG: fatchai

tged

5 1 4 8 8 2 7 8

求hkbn報價